突發：Tommy 有野講

原來係live show音樂會
咁撚黃一齊聽啦，可以點唱！？

咁夜

香港夜生活岩岩先開始

正！推到完場先

但係咪好似未有聲？

正

終於有返聲了

樓主如果你唔開呢個po我啱啱仲毒毒地睇緊youtube

Push

push

應該大家都聽緊

唱得麻麻

講緊前幾日死的手足，佢另一半話：對上網好mean留言好心痛

黃還黃，但好聽難，好柒

上去留言反映我都覺差緊d...